四大會令人聞上癮嘅體味

3.格甩底浸味 有時用手抹完格甩底浸味都要聞下，越聞越上癮。係出完汗先正，平時唔正。
2.腳甲屎嘅味 有種獨特嘅味 唔可以話香 但係好好聞 好過癮。
1.袋底泥＋龜頭下面攝住果D白色野嘅味 之前WFH得閒都會R下黎索，勁正。

識貨

耳屎呢

肚臍垢

白帶味應該top 4

白色珍珠

臭西味
腳香味
肚臍屎味
深色耳屎

黐立立 不了 而且產量少 每邊R2下就冇
腳甲屎唔知點解R十幾下仲有陣味 JENG

男人精味

其實我想講係鳩屎 不過啱啱諗唔起點講

靚女既頭髮

想聞
但係可惜未有機會

鳩屎陣味係打完J有多D

好耐冇帶耳環個耳𠾐會有啲耳𠾐屎 成陣咸魚味好撚正

R到好唔舒服 同埋我好乾淨 聞唔到咩垢

其實係咩嚟？
有時覺得好大陣咸魚味